msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: cammill\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-07-13 18:44+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2019-07-13 16:43\n"
"Last-Translator: Jakob Flierl (koppi)\n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: crowdin.com\n"
"X-Crowdin-Project: cammill\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: cammill.po\n"

#: src/bmp.c:165
msgid "Image-View"
msgstr ""

#: src/main.c:901
#, c-format
msgid "Distance: Mill-XY=%0.2f%s/Z=%0.2f%s / Move-XY=%0.2f%s/Z=%0.2f%s / Time>%0.1fmin"
msgstr ""

#: src/main.c:907
msgid "ERROR: found NaN's in gCode"
msgstr ""

#: src/main.c:908
#, c-format
msgid "ERROR: found NaN's in gCode\n"
msgstr ""

#: src/main.c:1473
msgid "Load Drawing"
msgstr "加载绘图"

#: src/main.c:1483
msgid "DXF-Drawings"
msgstr "DXF-图纸"

#: src/main.c:1489
msgid "HPGL-Files"
msgstr ""

#: src/main.c:1495
msgid "gCode-Files"
msgstr ""

#: src/main.c:1502
msgid "Bitmap-Files"
msgstr ""

#: src/main.c:1510
msgid "3D-Objects"
msgstr ""

#: src/main.c:1693 src/main.c:2724
msgid "Save Output As.."
msgstr "保存结果为。。"

#: src/main.c:1749 src/main.c:2655
msgid "Load Tooltable"
msgstr "加载工具箱"

#: src/main.c:1759
msgid "Tooltable"
msgstr "工具箱"

#: src/main.c:1796 src/main.c:2706
msgid "About"
msgstr "关于"

#: src/main.c:2088 src/main.c:2128
#, c-format
msgid "On"
msgstr ""

#: src/main.c:2090 src/main.c:2130 src/main.c:2864
#, c-format
msgid "Off"
msgstr ""

#: src/main.c:2309
msgid "System"
msgstr ""

#: src/main.c:2313
msgid "View"
msgstr "查看"

#: src/main.c:2315
msgid "Machine"
msgstr "机器"

#: src/main.c:2317
msgid "Rotary"
msgstr "旋转"

#: src/main.c:2319
msgid "Tangencial"
msgstr "切线的"

#: src/main.c:2321
msgid "Bitmap"
msgstr ""

#: src/main.c:2323
msgid "Misc"
msgstr "杂项"

#: src/main.c:2326
msgid "Settings (for all Objects)"
msgstr ""

#: src/main.c:2328
msgid "Objects"
msgstr "对象"

#: src/main.c:2513
msgid "Move down..."
msgstr ""

#: src/main.c:2517
msgid "Clone this Object..."
msgstr ""

#: src/main.c:2577
msgid "Option"
msgstr ""

#: src/main.c:2584
msgid "Value"
msgstr ""

#: src/main.c:2628
msgid "_File"
msgstr ""

#: src/main.c:2635
msgid "_Load DXF"
msgstr ""

#: src/main.c:2640
msgid "_Reload DXF"
msgstr ""

#: src/main.c:2645
msgid "_Save Output As.."
msgstr ""

#: src/main.c:2650
msgid "_Save Output"
msgstr ""

#: src/main.c:2659 src/main.c:2742
msgid "Load Preset"
msgstr "加载预设"

#: src/main.c:2663 src/main.c:2747
msgid "Save Preset"
msgstr "保存预设"

#: src/main.c:2667 src/main.c:2734
msgid "Save Setup"
msgstr "保存设置"

#: src/main.c:2680
msgid "_Tools"
msgstr ""

#: src/main.c:2685
msgid "mm->inch"
msgstr ""

#: src/main.c:2688
msgid "inch->mm"
msgstr ""

#: src/main.c:2691
msgid "rotate"
msgstr ""

#: src/main.c:2694
msgid "flip-x"
msgstr ""

#: src/main.c:2697
msgid "flip-y"
msgstr ""

#: src/main.c:2701
msgid "_Help"
msgstr ""

#: src/main.c:2714
msgid "Load DXF"
msgstr "加载DXF"

#: src/main.c:2719
msgid "Reload DXF"
msgstr "重新加载DXF"

#: src/main.c:2729
msgid "Save Output"
msgstr "保存输出"

#: src/main.c:2860
msgid "None"
msgstr "无"

#: src/main.c:2861
msgid "Inside"
msgstr "内部"

#: src/main.c:2862
msgid "Outside"
msgstr "外部"

#: src/main.c:2865
msgid "Mist"
msgstr ""

#: src/main.c:2866
msgid "Flood"
msgstr ""

#: src/main.c:2972
msgid "3D-View"
msgstr "3D - 视图"

#: src/main.c:2975 src/main.c:3242
msgid "Output"
msgstr "输出"

#: src/main.c:2978
msgid "PostProcessor"
msgstr "后处理器"

#: src/main.c:2990
msgid "VNC"
msgstr "VNC"

#: src/main.c:3003
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

msgid "Tool"
msgstr "工具"

msgid "Milling"
msgstr "铣削"

msgid "Tabs"
msgstr "标签"

msgid "Material"
msgstr "材料"

msgid "Zoom"
msgstr "缩放"

msgid "view-zoom"
msgstr "查看-缩放"

msgid "Helplines"
msgstr "热线"

msgid "show helplines"
msgstr "显示热线"

msgid "ShowGrid"
msgstr "显示网格"

msgid "show grid"
msgstr "显示 网格"

msgid "ShowTool"
msgstr "显示工具"

msgid "show tool-diameter"
msgstr "显示 直径工具"

msgid "Textures"
msgstr "纹理"

msgid "show textures"
msgstr "显示纹理"

msgid "Rotate-X"
msgstr "沿X轴旋转"

msgid "View-Rotate X"
msgstr "视图 - 旋转X轴"

msgid "Rotate-Y"
msgstr "沿Y轴旋转"

msgid "View-Rotate Y"
msgstr "视图 - 旋转Y轴"

msgid "Rotate-Z"
msgstr "沿Z轴旋转"

msgid "View-Rotate Z"
msgstr "视图 - 旋转Z轴"

msgid "Translate-X"
msgstr "移动-X"

msgid "View-Translate X"
msgstr "视图 - 移动X"

msgid "Translate-Y"
msgstr "移动 Y"

msgid "View-Translate Y"
msgstr "视图 - 移动Y"

msgid "Grid-Size"
msgstr "网格大小"

msgid "size of the grid"
msgstr "网格大小"

msgid "Arrow-Scale"
msgstr "箭头缩放"

msgid "size of arrows"
msgstr "箭头大小"

msgid "DXF-File"
msgstr "DXF文件"

msgid "dxf-filename"
msgstr "dxf 文件名"

msgid "Select"
msgstr "选择"

msgid "selected tool from tooltable"
msgstr "从工具箱中选择工具"

msgid "Number"
msgstr "编号"

msgid "tool-number"
msgstr "工具编号"

msgid "Diameter"
msgstr "直径"

msgid "tool-diameter"
msgstr "直径工具"

msgid "CalcSpeed"
msgstr "计算速度"

msgid "calculated spindle-speed"
msgstr "计算出的主轴转速"

msgid "Speed"
msgstr "速度"

msgid "real spindle-speed"
msgstr "实际的主轴转速"

msgid "Flutes"
msgstr "凹槽"

msgid "flutes of the tool, to calculate max toolspeed and feedrate"
msgstr "工具的凹槽，计算最大的工具速度和馈送率"

msgid "Table"
msgstr "表格"

msgid "the tooltable filename"
msgstr "tooltable文件名"

msgid "MaxFeedRate"
msgstr "最大馈送率"

msgid "calculated maximum feedrate"
msgstr "计算的最大馈送率"

msgid "FeedRate"
msgstr "馈送率"

msgid "real feedrate"
msgstr "真正的馈送率"

msgid "PlungeRate"
msgstr "进刀率"

msgid "plunge feedrate"
msgstr "下刀速度馈送率"

msgid "Depth"
msgstr "深度"

msgid "end depth"
msgstr "结束深度"

msgid "Z-Step"
msgstr "Z步"

msgid "depth per step"
msgstr "每步深度"

msgid "Save-Move"
msgstr "保存 - 移动"

msgid "save move z-position"
msgstr "保存 移动 z位置"

msgid "use this object"
msgstr "用这个对象"

msgid "override global parameters for this object"
msgstr "重写此对象的全局参数"

msgid "Overcut"
msgstr "过长割断"

msgid "overcutting edges"
msgstr "过长切割边"

msgid "Lasermode"
msgstr "激光模式"

msgid "lasermode, depth=0.0, turn on/off per object"
msgstr "激光模式，深度= 0.0，打开/关闭每个对象"

msgid "Climb"
msgstr "向下"

msgid "Climb Milling"
msgstr "同向（向下）铣削"

msgid "reverse milling direction / climb milling"
msgstr "反向铣削方向 / 同向（向下）铣削"

msgid "NoOffsets"
msgstr "无偏移"

msgid "without tool-offsets"
msgstr "不带工具偏移"

msgid "Mill Text"
msgstr "铣削文本"

msgid "mill mtext from dxf-files"
msgstr "从DXF文件中读取的铣削文本"

msgid "NC-Debug"
msgstr "NC调试"

msgid "output objects whithout offsets / for debuging"
msgstr "输出对象没有偏移/调试"

msgid "Use Taps"
msgstr "使用Tabs"

msgid "using holding-tabs"
msgstr "使用固定的标签"

msgid "Show Grid"
msgstr "显示网格"

msgid "show tab-grid"
msgstr "显示选项卡网格"

msgid "depth of the holding-tabs"
msgstr "固定的标签 的深度"

msgid "Lenght"
msgstr "长度"

msgid "lenght of the holding-tabs"
msgstr "固定的标签的长度"

msgid "Triangle-Type"
msgstr "三角形类型"

msgid "type of the holding-tabs"
msgstr "固定的标签的类型"

msgid "X-Grid"
msgstr "X网格"

msgid "X-grid of the holding-tabs"
msgstr "X网格固定的标签"

msgid "Y-Grid"
msgstr "Y网格"

msgid "Y-grid of the holding-tabs"
msgstr "Y网格固定的标签"

msgid "Fastmove-Speed"
msgstr "快速移动速度"

msgid "fast-move speed of the machine, to calculate the milling-time"
msgstr "快速移动机器的速度，来计算铣削时间"

msgid "Post"
msgstr "发布"

msgid "post-processor selection"
msgstr "后处理器选择"

msgid "Output-File"
msgstr "输出文件"

msgid "gcode-output filename"
msgstr "gcode - 输出文件名"

msgid "material selection to calculate feedrate and spindlespeed"
msgstr "材料选择来计算馈送率和主轴转速"

msgid "Cutting Speed"
msgstr "切割速度"

msgid "Feed/Tooth@<4mm"
msgstr "进料/齿@ <4毫米"

msgid "Feed/Tooth@<8mm"
msgstr "进料/齿@ <8毫米"

msgid "Feed/Tooth@<12mm"
msgstr "进料/齿@ <12毫米"

msgid "Texture"
msgstr "纹理"

msgid "Post-Command"
msgstr "后处理命令"

msgid "postcommand to trigger an script after saving the gcode (you can use this to copy the gcode to your cnc-machine)"
msgstr "后处理命令在保存gcode后触发一个脚本（您可以使用它来将gcode复制到您的cnc-machine）"

msgid "object selection"
msgstr "选择目标"

msgid "Use"
msgstr "使用"

msgid "Overwrite"
msgstr "覆盖"

msgid "Offset"
msgstr "偏移"

msgid "Pocket"
msgstr "凹坑"

msgid "Pocket cutting"
msgstr "袖珍切割"

msgid "Laser"
msgstr "激光"

msgid "Laser cutting"
msgstr "激光切割"

msgid "Holding-Tab's"
msgstr "持有- 标签的"

msgid "use holding tabs"
msgstr "使用保持标签"

msgid "Order"
msgstr "顺序"

msgid "milling order (Auto= first internal then external, -1 -> -5 = mill first, 1 -> 5 = mill last)"
msgstr "铣削顺序（自动=先内部后外部，-1 - > -5 =铣削第一，1 - > 5 =铣削最后）"

msgid "Activate"
msgstr "激活"

msgid "rotarymode to project 2D on rotating axis"
msgstr "旋转模式在旋转轴上做2D投影"

msgid "Axis"
msgstr "轴"

msgid "axis that used as rotating axis"
msgstr "用作旋转轴的轴"

msgid "diameter of the material for the rotary-mode"
msgstr "用于旋转模式的材料的直径"

msgid "tangencial-knife cutting, depth=0.0"
msgstr "切向刀切割，深度= 0.0"

msgid "axis that used as tangencial axis"
msgstr "用作切向轴的轴"

msgid "MaxAngle"
msgstr "最大角度"

msgid "maximum angle before push up the knife"
msgstr "上推刀之前的最大角度"

msgid "Tolerance"
msgstr "允许偏差量"

msgid "Tollerance between points to close objects"
msgstr "靠近对象的点之间的公差"

msgid "Parameter"
msgstr "参数"

msgid "Tabs or Expander for Parameter"
msgstr "参数的选项卡或扩展器"

msgid "VNC-Server"
msgstr "VNC - 服务器"

msgid "VNC-Server address"
msgstr "VNC - 服务器地址"

msgid "VNC-Port"
msgstr "VNC - 端口"

msgid "VNC-Server port"
msgstr "VNC - 服务器端口"

msgid "On/Off"
msgstr "开/关"

msgid "-5 First"
msgstr "-5 第一"

msgid "0 Auto"
msgstr "0 自动"

msgid "5 Last"
msgstr "5 最后"

msgid "Expander"
msgstr "扩展"

msgid "Notebook-Tabs"
msgstr "笔记本 - 选项卡"

msgid "Help"
msgstr "帮助"

msgid "File"
msgstr "文件"

msgid "Quit"
msgstr "退出"

msgid "Preset"
msgstr "预设"

msgid "DWG-Drawings"
msgstr "DWG - 图纸"

msgid "SVG-Drawings"
msgstr "SVG - 图纸"

msgid "On Open"
msgstr "打开状态"

msgid "holding-tabs on open contours"
msgstr "开放的轮廓上的控制标签"

msgid "On Inside"
msgstr "向内偏移"

msgid "holding-tabs on inside-contours"
msgstr "内部轮廓上的控制标签"

msgid "On Outside"
msgstr "向外偏移"

msgid "holding-tabs on outside-contours"
msgstr "外部轮廓上的标签"
